無圖 其實周柏豪有冇160

大家點睇

見過真人 有190

樓主借刀？

低級借刀
條友有咩得罪你
借刀狗

仆街唔記得遮住添

低級借刀

放心
我唔會推

借刀術

有冇我就清楚。右下角幅圖就好清

我淨係知樓主180up

樓主好靚仔

好靚仔
可唔可以屌爆我？

樓主好可愛有冇女朋友

咁低質既借刀

真係好低質

樓主過唔過160

姚明 身高 米8.JPG

諗住咁樣搏人識你呀

見過真人 好高 應該高過樓主